農曆七月已到、大家一齊

中國人最忌諱吧嘅七月節、
有啲先人應該被邀請返嚟
請佢幫手解決一下、
現今黑社會政府統治問題、
話哂佢絕大機會、
係因為舉住民主個牌、
所以被屈而死、
一齊去拜徐步高、
拜到每逢黑警擾民、
佢都出現响班黑警身邊！
抓住黑警條頸
徐步高望住你
各位有乜感覺？

自推9次

自推8次

自推7次

自推6次

自推5次

自推4次

自推3次

自推[black]2[/black]次

自推1次

響*

玩呢啲

請埋梁成恩上嚟！

搵巴基斯坦嘅巴絲幫手請埋Khan Zafar Iqbal上嚟